買股用銀行/證券行一問

諗住定期幾個月一次買藍籌收息
間唔中抽下新股
暫時預50k有冇邊間推介
之前用開渣打好一般

渣打好似免收股息手續費同存倉費

係,當初都因為咁先用佢
不過見好多人話證券行15萬樓下都有保障同買賣都方便所以諗住轉

轉啦, IPO要打電話已經ON9

係,好唔方便
btw一通/耀才/致富邊間方便同平d

致富而家冇promotion，不過12月前現金抽ipo免佣 一通最平
耀仔就大
致富app都方便